有冇人識解夢？

我琴晚發左個惡夢，夢到我好努力喺網上揾緊資料做功課，屋出面有兩個學生妹勁危險又貪玩咁爬緊，佢地放手就會墮樓，但我冇勸佢地唔好再玩。咁夢入面個場景就係我屋企有兩間屋，我由屋A行到屋B(隔離屋 冇打通)，行出去個陣個兩個學生妹就咁岩墮樓，我見住個一刻想衝過去捉住佢地隻手，但已經趕唔切，佢地由20樓跌左落去。我喺夢入面因為太驚而冇睇到佢地跌落地面個一刻。然後我一直狂喊，喊到醒左，而我醒個陣仍然係喊既樣，不過冇眼淚。

有冇人知道個夢反映緊啲咩？
背景:現實中我都係學生

乖啦 正正經經識返個女朋友啦

我係絲

功課自己做啦

反映你現實係deadline fighter?

你壓力太大

你知道你有個問題發生左, 你好想去處理, 但又冇能力/時間

但又好驚佢會自然爆煲

我讀書真係幾大壓力，成日怕入唔到大學

好似係

精神 緊張 而已 無謂深究， 飲杯熱野 Chill out下，
搵個時間Relax下 食下零食 treat yourself , peace

唔係 我會好早做定 因為deadline咁衝份野嘅quality好低